屌你行雷嗰下個藍牙耳機斷線

喺街等緊巴士，行雷打中對面樓之後個耳機突然斷線，而家試過幾次都connect唔返

條J無斷咪Okay

又唔係個雷劈中你個人 同世界disconnect咪得囉

冇事先做到世界冠軍嘛

比翻副耳機人

其實connect唔到係正常
因為當雷電劈中對面樓之後
橦樓吸收晒啲電荷
接地其間橦樓吸引左雨水中既氫離子
令氫正離子既磁通量改變
佢既磁通量改變帶動其他附近氫正離子改變磁通量
產生連鎖反應

從而令你既耳機同埋電話都發生磁通量改變

個磁通量變左

所以disconnect

仲以為最尾想問轉咩車會快啲到

正評果d kai子係咪覺得好幽默?

你冇幽默感呢下仲搞笑

你仲搞笑
我的確係認真答
有幾幽默

其實行雷閃電果一下,會產生EMP

學下樓上啦

你個野壞左

有冇人知佢邊度鄉下